你點我盡唱[更新緩慢]

佢家下黃色衫，又變番做黃色衫

為何他會離開你